點解錄音同拍片唱出嚟嘅聲又有唔同？

拍片把聲會比較沉，
錄音就虛d，
到底人地聽出嚟係邊把聲

自已聽自已把聲會聽到空氣傳播嘅聲音之餘，仲有經頭骨傳嘅聲音

當我冇講過

唔同既咪唔同software plugin都會有唔同聲

重有唔同耳機唔同喇叭都會影響